文科，理科，商科的愛情

文科：
愛情，好浪漫啊。
可以同我自己喜歡的人一齊，好幸福呀。
希望可以一生一世愛下去。

商科：
愛情，其實只係一種情感上的交易。
不是嗎？只要你有錢，實搵到大把女「愛」你。
窮撚，可以返屋企單身過活。
有樓有高潮。有車有高潮。有錢有高潮。

理科：
愛情，不過係大腦一堆腦部化學物的活動。戀愛時，會產生血清素、多巴胺、安多酚，令我們喜悅。愛情有點像上癮症和強迫症，大腦中的愛情激素令你不能忘記他。愛情，不過係大腦刺激。所謂真愛，都只不過係人類演化中需要繁殖下一代的一種策略。

理科：讀完出黎乞食學咩人講愛情

文理商科的人生觀

文科撚：人的價值，在於自由、人權、民主。

商科撚：人的價值，在於金錢，經濟地位，法律地位，政治地位。

理科撚：人的生命，不過係原子的結合。死亡，也只係原子的解散。人的價值，就係氧、氫、碳、氮、鈣的結合物。

好心就唔好咁痴線啦

點解你可以用一個人讀咩科去界定一個人係點？

不同教育背景，產生不同的世界觀
不同世界觀，產生不同人生觀
不同人生觀，產生不同愛情觀

this is MrJoe 不要問 只要信

請善用起底功能

又話完全封鎖左，又回覆到
朋友你似乎患上強迫症，嚴重缺乏血清素
快些去拿藥啦

你都cls 我半句都冇講過話會鎖你 係你要完全封鎖我咋 叻仔

噉如果一個人讀多過一邊呢 ？

照你噉講，讀咩就有咩，我讀曬咪好齊

環境、成長係會改變人
但你唔可以一口咬定所有人喺同一個環境會有同一個思維模式。